其實而家仲有冇AMAZON買得到送得到過黎既口罩

其實而家仲有冇AMAZON買得到送得到過黎既口罩一家五口得番廿個

男嘅話上黎我屋企 我俾一盒你

炒價咪有, 不過家下都平衡10蚊個